連登下午隨時完全熄登 有冇可靠TG group?

求推介
有入幾個，但愈多愈好
eg.
18區tg group
突發消息tg group
etc

光復香港 時代革命！

lm

推

光復香港 時代革命！

要搵個外國巴開
一陣俾狗拉

報消息姐
驚收唔切突發消息

求加 18區

求加18區

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

重新整合(公海)，歡迎更新
∆∆ 最後更新時間:29/8 21:00 ∆∆

今日項目:
即將項目:

連儂牆消息頻道 (活動消息)

全港連儂牆: (可配對印/貼人手)

將軍澳: (近1萬人)

油塘:

藍田:

觀塘:

秀茂坪:

牛頭角:

黃大仙:

九龍城:

紅磡:

油尖旺:

大角咀:

港島區:

港島東:

灣仔稅局:

港島西:

炮台山:

太古:

筲箕灣:

柴灣:

荃灣, 葵青:

北區:

大埔:

沙田:

沙田, 大圍, 馬鞍山: (近1萬人)

元朗: (近2萬人)

天水圍:

屯元天:

離島:

機場: 901 圍魏救趙 (限時新link)

寧化飛灰。不作浮塵
光復香港。時代革命

所有已fc消息，有時會比較慢

有線就好快，不過有時候瑣碎野比較多

請用已fc或可靠消息來源